疑似解放軍船隻！！！

唔知真唔真 之後仲有架水警船係後面跟住！

真

進場

點解會有通知出新post

炮轟政總總

睇舷號係登陸艇？